當年黃台仰一句無成本

當年黃台仰一句無成本係咪完美總結咗本土抗爭路線？屌依家都未清算完

好尷尬